[7月新番]歡迎來到實力至上主義的教室 集中討論區

STAFF
原作：衣笠彰梧

CAST
綾小路清隆：千葉翔也
堀北鈴音：鬼頭明里
櫛田桔梗：久保由利香
佐倉愛里：M・A・O
輕井澤惠：竹達彩奈
ETC.

官方網站：

線上網站：

每周四 01:00更新

想睇竹達彩奈

同曉護有冇關係

暫時睇唔出除左同作者，插畫之外有咩關係

幾好睇.........個女主個feel 幾似安達垣爱姬

小說黨留名

漫畫幾悶下，睇下動畫咩環境

漫畫真心做得差
利申：小說黨

屌你改還改 改到最重要個PART冇撚左

未睇啊

0分

邊Part 未睇

呢集係0分 最重要個part 冇左

有可能下集出番

依兩日爆肝咁睇哂小說先發覺惠係最正
叫惠嘅都係好女仔

傲驕

完全服從男主 重要俾男主搞
依家重成日挑逗男主
好想快啲睇第7卷呀

腿張開

惠先係真女主 其他個d可以返屋企訓

依句真

但係日本之前投票最高好似係一之瀨，之後到鈴音第3先到惠

結局轉折大到差D以為自己撞聾聽錯

改改改

學生會長應該係唔知吧

冇記錯好似老師講

仲要個道冇左

未睇都知你講邊到唔撚係啊

可能係倒叙呢

惠你地分左佢，我要一之瀨

原來係戰鬥番

應該下集會出，如果唔係真係原創

佢下集個標題似係會講

男主根本就係司波達也d朋友
隱藏實力
男主：「我學的是鋼琴和書法」

司波達也根本冇隱藏過實力

追哂小說進度

駁唔到
司波大爺套技能根本同魔法學校唔岩先分去垃圾班 同埋佢根本冇隱藏過實力

忍者殺手，茶道同風林火山

好鐘意男豬把頹聲

如果有廢老逼你係地鐵讓位， 有無人敢學個金毛咁回答

其實係
佢冇隱藏過
只係 普通人根本唔值得佢出手咁解
一出手 連同個ON9男副會長打 都唔洗忍手 一下秒

斷人招 , 禁人魔法 ，起死回生，一炮秒軍艦，等我以前仲覺得上條當麻好BUG，其實佢都識一招禁人姐......

無睇原作
一開始就覺得故弄玄虛
完完全全就係猶抱琵琶半遮面 既感覺
所謂既爆點高潮...

再追番漫畫最新進度
哩套野根本垃圾黎
棄得

前期我都覺幾悶下
漫畫更加係垃圾
睇完小說覺得幾好睇

有無手機睇小説既網/apps分享下
我嗰啲一係就殘體一係就無再更新

菠蘿包輕小說app 可以轉繁體，但其實9成翻譯組都係內地既

有無人睇左小說4.5卷，對主線劇情有無補充?之前一次過睇1-6個時心急跳過左

屌你老母個光頭阿叔點睇都唔係高中生
雖然九成校園動畫都有依啲阿叔角色
但今次太誇張了

基本上無 4.5卷只不過講暑假嘅日常
同埋解釋返佢地啲關係咁解
襯依家未出第七卷 睇返都無壞嘅

岩岩睇完第二話 終於知道無左邊Part
同埋真係好多野都cut左
睇怕呢套真係應該會一口氣做哂五卷去

不過首OP又幾好聽

應該係倒敍? 咁樣完怪怪地

見你地個個話少咗野
忍唔住睇咗漫畫

睇都冇睇過就話垃圾

完全唔同晒

未睇過原作
不過第二集後半段男主幾型

動畫黨表示幾好睇

漫畫都係做到第二卷
第三卷先係最好睇

小說有講過
佢病所以光頭
同埋佢幾醒

漫畫做得算差小說好睇好多
btw棄咪棄冇人想知

派下糖咁

係咪桔梗冇屌人老母

睇小說正好多

重要有妹妹

我覺得應該下集會講， 係今集尾留個懸疑之後用倒叙咁講， 下集個標題講交易
今集尾出cast表果時男主既分得番5萬

咁女主都扣分啦

響隔離套濕鳩手機天皇番對比之下我覺得依套算係咁了

咁快出坂柳 動畫想做到邊呀

留個名先
老師收埋男主 然後鈴音問點解分到d班個part直頭冇左喎

都少左幾多野下

漫畫最新係做到第二卷？
之後既套路係味都係咁上下？
都係解決問題—攞分？
如果個套路都係咁簡直就係
多鹽花既劣版冰果
同標題咩實力至上主義

唔係，
btw 漫畫男主性格開朗好多，同原本差別好大 唔係好建議睇

倒敍啦，黑化都唔講，後面點介紹

究竟個傻鳩扮完野未

thanks

btw我覺得平田會係最黑個個，朋友自殺唔會令佢去D班，學生報告都無講清楚，而且無人同佢同一間初中呢點好可疑

差唔多啦 漫畫都去到第二卷尾啦
三四卷都係講考試 不過唔係普通筆試黎
同埋唔好以為男主次次都順利可以拎到分
動畫有好多野都無講到 相反漫畫起碼好少少咁
再加上依家淨係講緊D班嘅事 仲有A B C班都未講
依家係比較悶悶地 去到5 6集左右講第三卷之後先進入好睇嘅時間

一之瀨先係最黑
援交妹

個Part變左由鈴音個阿哥講囉
佢咪講左今年有條撚樣全部考試都50分
鈴音咪同綾小路講佢唔應該係D班
而綾小路就話比佢聽點解佢會係D班囉
動畫唔夠時間無左呢Part嫁啦應該

幾時出第七卷

有冇人劇透下點解個大波妹趺落D班

桔梗？

係

中學果陣因為大單野缺席好耐
成績又唔係最上品果隻

下認真咩
第幾卷講

件大單野仲要因佢而起
第六卷有講 要透埋落去？

其實無左個咩內容呢

我都想知

無左好多野 睇下漫畫就知

透埋啦

話呢套好睇個D究竟係咩心態

↓↓↓↓以下藍字劇透↓↓↓↓

桔梗其實佢一直都希望可以受到大家嘅注目
但係佢有自知之明 運動 成績 各方面都係好普通
咁佢就一直好渴望受到大家關注
因為咁樣嘅話佢就知道自己嘅價值有幾高
但佢知道無論佢點努力 學習 運動 都拎唔到第一
咁所以佢就諗到一個方法 就係做啲人地做唔到嘅事
佢發現自己可以比其他人更加溫柔待人更加親近人
就係因為咁 佢成為受歡迎嘅人 不論男女都鍾意佢
但係正因為佢成日都要扮溫柔形象
所以搞到佢堆積好多好多壓力
因此佢搵到釋放壓力嘅地方就係Blog
咁佢係個Blog到就寫返佢自己真實嘅一面
但唔好彩咁比啲同班同學發現到佢呢個Blog
因為佢係個Blog到寫左 「被表白 好嘔心 佢不如死左去算」
最終佢真實嘅一面比同班同學擴散開去
桔梗個陣已經比30個同學排斥
因此佢就爆響口 將全班每一個人嘅秘密都講出黎
邊個憎邊個 邊個鍾意邊個⋯⋯講哂出黎
由於佢暴露哂全班所有人嘅隱情
令到成班都無法正常咁上堂(成班全部人都無返學)

呢個就係佢初中做過嘅事 所以佢跌落D班

因為好睇嘅部份仲未出現
同埋動畫唔算做得好

司波八幡 遜炮雪乃 古惑結衣

東山配加上點數好多
之後有人話援交換番黎

我覺得已經好過漫畫
漫畫屎一樣

成績唔關事， 主要係因為大單野

透黎都無所謂, 動畫一定做唔到果度, 而我唔覺呢套輕改會出到第3季(無3季都去唔到果度)

明明結衣都無援交 不過真係佢點數真係多到離譜, 佢一個人分分鐘多過90%學生加埋

最爆係無人島尾果度, 開始發現男主真實既性格

所以最好睇嘅第三卷仲未做
咁快就話唔好睇 不過頭兩卷真係麻麻地

咁又誇左d , 成套唔計4.5 而家先出到第6本， 正常輕改都係3 話左右1本
如果有2季咩都做哂，同埋頭2 卷比較悶可能飛黎做

聽啲人講好似做到第五卷麻

最後白板上面寫嗰D名同分數都係D班架MA
個個王美雨咁撚勁嘅，拍得住女主

小說POST

但而家就係討論緊套動畫

咁出得兩集 無野討論喎

套套都係咁 動畫POST一堆撚屌入黎講小說內容

講下都唔得？ 唔想睇咪出返去囉

如果就咁照小說咁做 頭2卷應該好多人悶到棄左

後面處理得好有機會變stein gate

唔爛尾都偷笑啦

咁變stein gate又吹得太左d

想J 死人咩.....................鈴音

p.s. 有2 個集中討論post...都唔知推邊個好........

真係唔爛尾都偷笑
套野無理由唔做到第五卷
但要咁急咁做真係睇你點收科

我寧願佢無人島個度講詳細啲

笨測男主明久

第二集好撚好睇wor

頹版明久

好多提示講明男主乜撚都識
好想追小說
漫畫睇到最新

未睇小說 但頭兩集我覺得幾好睇
有啲興趣想追小說

屌你gay川學我講野

事實嚟
Look到個到就打咗 未見到你🖕🏿

透到仆街 好彩有睇原作

唔知點解我覺得男主把聲好正

係 一開頭覺得好難聽
之後睇睇下覺得幾適合佢

我第一集已經覺得呢個tone好撚正
以依家市面上公式男主配音黎講
呢個算係一個突破
效果仲要係幾正面好入腦

第一集一開頭up個幾句有少少頂唔順
之後見埋佢個樣同性格先覺得把聲幾襯佢 幾好聽

第二集配得正好多 開頭係有D難頂
聽聽下就覺得好撚正

個大波一睇就知黑
女主?咁撚串原來好廢
無限軌道快D出本啦

小說撚真係惡過我屋企隻狗又唔知醜過街邊啲乞衣

睇咗二集 個人嚟講目前唔中意大波呢啲性格
但幾中意女主

男主係咪好勁ga

個人覺得要捱到無人島之後先好睇
好想睇男主角同會長鬥快 肯定會好好睇

鈴音咁有仙氣
相反佢呀哥成個路人咁冇乜特色

頭兩卷真係好悶

睇完動畫走左去睇小說
又幾好睇 (睇到第2卷)

第3卷先精彩

有d想追小說

滾啦你

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote][/quote]

對，鈴音好正

但佢係哥控，扣咗少少分

咁咪仲好,愈嚟愈好睇
睇第2卷嗰陣以為係搵博士幫手P圖,點知係學校可以買到果樣野返黎

睇完第2集，男主角好似幾好打，係武林中人黎?

同埋屌你老味，D班全部人扮豬食老虎既 成班都司波傲天黎

睇落去你就明究竟D班係咪真係你想像中咁勁

睇完第一卷 總係覺得男主有小小出入
明明小說會比大波妹搞到面紅 但動畫又無咩野咁
不過我覺得小說都好睇

第三集預告

毒奶毒奶

櫛田好撚正

大腿張開真係好正

真係倒叙

輕井澤

巴打識嘢

睇小說個陣一路凝住佢係bitch

屌你睇哂未㗎

不過feel到好似想開後宮咁

男主木頭黎

好鍾意鈴音個人設動畫更上一層樓
對眼好靚

動畫隻對比色眼靚到好似比佢吸咗入去咁

俾肌肉佬食咗了

食條撚咩

睇完第三卷 而家一日睇一卷
好想知道之後會點

就係多得你呢d 搞到大量人係度鳩up

呢個睇返小說幾好睇 畫風 上網睇完都想買小說

你呢啲人唔適合睇小說

有講錯咩 男主都推咗鈴音俾佢

無限軌道

鈴音對男主同對須藤都唔同
同埋男主成碌木咁

所有咪係囉 男主係咁推鈴音俾人

男主成碌木咁 好易俾肌肉佬搶走姐

證明你真係睇左同冇睇冇分別

咁點先為之有睇呢
我知鈴音一直都當肌肉佬係工具呀

堀北都唔係女主 係另一個主角咋 搶條毛咩

惠先係女主

你咁講 男主應該最後要孤獨終老

阪柳點解咁多戲份嘅
明明頭四卷應該無佢嘅事
連預告都賣下佢嘅

因為鈴音都算係被動個類我先咁諗姐
其他女角都叫做識搞下男主

In 惠 we trust

咁佢係幾正既,唔計佢衰個面
開到聲聊毒撚做FD

其實一之瀨都幾正

佢個形象令我諗起槍王黑澤個女神

未睇到咁後 但見好多人中意佢
睇到第四卷頭
係第三卷仲要有少少唔中意佢

冇睇呢個
想動畫做到第4卷

動畫唔係應該做到第五卷咩

下 得12集
第3集唔係講返考試咩

假膠確認

想快d睇

做到第四卷爛爛地尾個囉喎
同埋當初公佈動畫化個陣好似出到第五卷
外界猜測應該做哂五卷

第五卷係繼第三卷黎講最好睇 尤其最後個到
我預佢二四五卷做兩集嫁炸

原來係咁

見到張圖

之前估做到第5卷好大原因因為坂柳有cv，
但而家製作組加左坂柳戲份係前面就難講d

其實我都覺得係 見第3話預告板柳都咁多戲份
依家唔知會做到去邊

雖然我都好想睇第5卷最尾果到
但係我估12集應該淨係勉強夠做到第4卷
而且如果有OVA嘅話可以做4.5卷Delta計劃鋪副會長出嚟順便當做福利

做到第四卷咁無意思 好悶個喎
最關鍵嘅第五卷都無

佢邊卷收都好難收得好 最尾都係有伏筆係度

我仲以為做到第五卷最後個Part坂柳同綾小路講野之後做完
起碼第五卷完比較正常啲咁囉個伏筆又唔會係下一卷到講

聽日返早 今晚無得睇哂第4卷

今集櫛田

認真係改得幾好 本身套野好撚多BUG 好多位又唔自然
而家將D野改到自然好多

第二集實比人飛鳩哂

岸誠二

今集重點

個神情好過漫畫同小說好多

好想渣爆佢粒波

好撚好睇WO

櫛田呢種女仔正呀

男豬神級配音

this ed..................

呢套野似果青+笨測?

最鍾意睇男主永遠一副咁既樣
令我諗起伊奈凡

睇完動畫第三集想接小説應該邊卷開始

都係第一卷,重睇喇

一d 都唔似

反而鐘意黑化既櫛田

最尾佢係雙重人格定係喺度扮

我估黑化先係真性情
乖係扮

追唔追小說好呢

最好跳左第2卷去
比較悶 同埋覺得須藤好ON9

屌你黑得咁快既

本身桔梗就係毒奶
唯一支持真女主輕井澤惠
叫惠的都是好女孩

睇到依家第三集真係無可挑剔
無論人物 情節 bgm插入
氣氛足到不得了

男主個性格真係太過討好

性格討好

佢本性都好正

我都覺得重睇會好啲
本身睇完動畫第二集 諗緊邊個位入
但最後都係重睇咗

但第二卷睇佐倉同一之瀨喎

呢d性格我覺得好撚正wor

係度諗第一頁張poster點解會冇輕井澤

睇漫畫真係火都黎
動畫改完易入口左

漫畫 男主有笑容

套嘢d角色性格奇葩得嚟好撚好笑

兩張圖gif都係K島實況串黎
島民同胞

點解女主角要吉男主？

有沒有人有小說link

不用謝

本性係點

同我個名一樣

第三集用毒奶黑化黎收尾幾好,但係係咁大撻空地發洩唔比人發現先奇怪
不過動畫魔改暫時都好流暢,我啱啱睇完6本小說再睇動畫都有新鮮感
比較想知製作組咁快出坂柳同王美雨嘅用意係邊到
BTW東山配一之瀨真係好鬼夾

媛力覺醒

真係有魔改咁嚴重咩

其實改得幾好，都唔算魔改

男主又會俾佢吉

黑化桔梗好撚正

第三集係撚邊，咁撚耐既

男主比人吉嗰下個反應好正

我係男主既話
唔摸都摸左
橫掂都有強姦證據
與其咁樣比佢屈
不如真係姦左佢
對奶

呢套野越追越好睇

真係改得幾好 就算睇小說都有啲Bug位
不過咁快出左板柳 無第五卷睇啦
板柳其實都好正嫁

如果做到第5卷既話早d出板柳係好事黎，好過得幾句描寫之後突然彈出黎
同埋今集既對白同第5卷既對白可以互相呼應

出25集咪算

條女未黑之前係幾有果青FEEL

抄神作果青

12卷出未啊

點解要用圓規吉男主??
係咪得我唔明?

應該唔中意佢呢種咩都睇穿既態度
原作唔係呢個位吉佢

睇左兩次第三集
睇親最後兩分鐘都好興奮

又或者唔中意比人睇穿仲要講埋出嚟
佢就係啲咁既人

同佢講話指紋唔夠深 即刻渣多幾下
不過男主洗咩姦人 搵人痛腳叫人腿張開就腿張開

作者果邊有冇透露過幾時會出第7卷?
好想睇佢點樣寫係唔令人退學嘅情況下玩殘龍園

其實吉左邊度

下集睇下點樣保住輕井澤好過

最尾個到男主個樣好似不如一槍打死我

應該係手臂

我覺得有啲位男角仲搶戲過女角 例如綾小路同堀北哥hehe
櫛田唔會幫惠
所以應該有機會搵一之瀨幫手

好期待
真女主俾人恰 唔知男主點還擊呢

深藍男主爆左佢大穫喎(雖然然係用來轉移視線仲會搵佢?

我係男主就拮返佢

櫛田仲可以點落去 定係堀北做D咩野會令佢改觀

須藤係咪都有隱藏實力架
個個好似逆轉裁判D犯咁識變臉既

讀書廢就係事實嚟嘅
之後會有佢表現睇

隱條撚咩

呢個堅廢

要話隱藏就講高園寺好過

高園寺唔算係隱藏啦
不過唔會同人合作咁解姐

一之瀨係圖書館又企又坐果陣話就算係龍園有事都會幫佢
佢好似未知綾小路咁仆街

衝動型角色

BGM好正 , 做到個氣氛出黎

有少少彈丸論破FEEL (GAME個隻)

人格分裂

人格分裂係兩樣唔同嘅嘢囉

影后

人前人後兩個樣姐

可能全班綜合個人能力最高係佢都唔出奇，唔計teamwork

呢個好似男主承認左, 游水快過須藤, 身體能力好勁
我覺得佢係堀北哥既唔合作版

睇下男主會唔會做D咩令佢合作D

仲有讀書都好勁

男主個生活態度真係我近年最鍾意
醒目得黎唔似得果青咁扮曬野
一樣會吐槽一樣會有感情但個格合眼好多

對上一個咁似樣既已經係單眼佬

咩單眼佬

星之宮一開始就咁留意男主
第四卷仲刻意分埋一之瀨同男主一組
所以其實一之瀨都觀察左男主好耐，唔多唔少都估到啲
同埋以佢嘅性格，就算知道男主真面目都唔會因此唔同男主合作嘅

我估係A/Z果個學霸

伊奈帆

兩個都面癱

小鹿好正

呢D咁既BITCH一定要起本入面好好教訓佢
紙紋丫拿 證據丫拿
射撚滿晒個閪 大撚把證據比你

屌的劇情係咁魔改

想劇情講返多d 鈴音
（暫時最正 ）

（雖然一次瀨同班上那馬尾妹都唔錯 ）

利申：動畫黨

老師最正
買起佢一晚要幾多點數?

可唔可以劇透下男主背景

agger 痴線套衫唔知想點

讀依間學校係為咗避佢老豆
同埋板柳講男主應該係俾人改造過
應該係咁

改造

未知 冇得透

老師個感覺好似IS 個家姐咀

老師最正,我都想買(*´﹃｀*)

識貨

得作者知
有個好強大嘅老豆

暫時最新小說都係得啲線索
可能要下一兩卷先講，或者作者仲諗緊點兜

動畫突登玩野
小說插畫無限軌道都冇畫到咁暴露
仲有小說老師係唔會食煙

暴露是好的
食煙是不好的

我岩岩開始補小說，動畫1-3集= 小說第一卷only

但最後個大波妹黑化，我睇小說第一卷, 甚至第二卷開頭都冇wo

重睇第1卷啦

我淨係睇左第一卷最後，搵返相對既劇情渣，sor

唔知你點睇 不過重睇好啲 好多位唔同
我記得見到佢黑化個地點同動畫唔一樣

諗起遲啲輕井澤ntr

差少少睇返全本好啲，三ON9真係好撚煩

個位原作係第1次學習會完之後出現,動畫改左係考完試之後
不過其實都通順問題唔算太大

我覺得改得好

lm

呢張鈴音好靚

女主同女2 都唔錯

女2 ? 指邊個先?

比男主渣波個個

其實呢套野有冇一個係正常人
同埋小說好唔好睇，睇落去好似黑暗系有小小卻步

好唔好睇好個人 我覺得好睇
你自己去睇下未知

套野唔黑暗 男主之後會用盡方法幫身邊女角解決問題
之後D女慢慢變哂做後宮
總之係當果青睇IS OK

交出處女 就幫你解決問題

真女主同一之瀨正啲
堀北係動畫版傲嬌到出曬面
長谷部都唔錯,睇下有冇機會彈起

1D都唔黑暗

處女要幾多分呀 ?

設定上好似長谷部最大, 但小說插畫同動畫都唔覺

岩岩睇完第3話
想問下有無咩動畫好似 櫛田桔梗咁 其實係雙面人黎

好想睇一之瀨
幾時先有多d戲份

我都等緊

由第一卷等到依家都冇乜戲份

第四卷已經算多

真係"用盡方法"

今日係角川買野抽中左

呢間學校冇野點數係買唔到

巴打你排角川條隊

買起老師

都係排左一個鐘姐 不過無得買實教要訂...9月頭先到貨

博客來dhl兩日送上門仲要平過香港個價

博客來好似唔齊全套實教,我反而想知係角川訂果位巴打有冇優惠

佢寫冇貨你落完訂過兩日就會有

之前睇新番介紹都覺得哩套比較特別
果然好痴線
不過男主似乎都係強烈光環

套野真係好撚好睇
btw點解男主幾時都可以咁冷靜

援力覺醒

好似唔覺有男主名

右面果排第2個

就咁睇個排名。應該又考到50分

眼殘

再現唔倒小說個感覺

忍唔住睇左小說 覺得動畫做得好好喎

feel到男主好屈 又係扮哂蟹個啲

WF 2017

援力全開

上色個個係一之瀨？

角川訂有會場價

係啊唔好認錯左做佐倉

我睇動畫第三集個時佢唔係金毛架咩

黃昏
應該係

改咗咁多都好..？

要表達既重點都表達到， 60分鐘做1卷想做哂所有野冇可能
例如第1卷有某d事改左人做其實冇咩所謂，對故事結構又冇重大影響
反而動畫每集最後都做令到人想睇下集先重要

好多人話老師有段冇左點點點，但係其實有睇都知第3卷老師會做d 類似既野，到時1次溝埋做既話，問題我覺得其實唔大

但坂柳個到小說出場咁少 動畫比咁多戲份佢 想知會點兜

喊出黎 呢度冇佐倉黨

如果做到第5卷，動畫前面多d出場係好事黎， 如果做唔到就。。。。

動畫都未出場

對比其他女角 佢真係太無特色同埋太花瓶

睇完第五卷

凌小路型到

[憑你，能埋葬我嗎]

板柳應該係同主角玩既角色

話唔埋佢有d咩特別能力未講

預告

可能係本作良心代表

應該做唔到5卷 做4卷最好

啱啱一次過睇晒六卷，係咪未知第七卷幾時出

第6卷尾好似話2個月後

邊有準時😂重要等翻譯

岩岩出左情報9月係冇,至少十月

小說比想像中好睇 睇到第5本 好期待男主角既背景故事

除左副眼鏡佢啦

想睇綾水路達也屌打串柒柒龍園多啲竟然敢蝦我個鈴音bb

漫畫追到呢到 好好睇
個老師問女主角點睇男主角d野

去到最新都係未答 不過我諗有答案果陣都後期

全部50分個原因有幾個可能,但其他好似係因為要避老竇

呢集漫畫好好睇
女主開始疑惑男主
男主開始質疑暴露自己本性

第7卷好似話會講下男豬d背景
同埋漫畫真係垃圾

睇左兩集動畫 終於忍唔住追左小說
一口氣睇到第六卷

到底幾時出第七卷啊

而家日日都係度Loop首OP

屌,第6卷後記又話7月出,點知宜家連9月都未必有

個預告幾歡樂

youtube見到中字版

一之瀨

一之瀨最正

錯link

點解漫畫男主咁多表情但動畫就死魚眼既

因為漫畫垃圾

正解

前面巴打講改造人會唔會真係有可能
父親既傑作 虛偽既天才 超強身體能力

強化人間

人造人/機械人

又要無咩感情

段鳩估:主角由出世開始都比人困住左係白房到學習,由於學嘅時間多過普通人好多,所以先叫虛偽嘅天才,亦都因為咁主角一個朋友都冇同埋人格仲係液態未成形

呢個會唔會有啲離左題

咁又唔係一定只係指手術性個種手段改造
都係好似上面巴打咁 用某啲手段令到佢偏離正常人個種改造

動畫比較接近原作

原作有提過男主雖然係全級第5靚仔

但太陰沉所以先無女去溝佢

都有講過話無人睇過佢真係開心果隻笑容

一開始一之瀨果度有D突然

估唔到第2卷就咁撚多

漫畫唔好睇？

今集好似有D BUG 定係動畫想玩插敍??

屌又要等多一個星期

今集d 進度好鬼慢 悶到死

冇倒敍 係悶左d姐

第1幕c, 同b點數差60明明上集差成150
男主手機有8萬， 但ending話8千
第2卷應該暫時未有其他方法加班級點數

好似係 個系統壞左

Lm

依套唔計小說黨成日話刪左好多料, 都睇得過, D女係幾正

今集睇完一頭霧水

點解會有黑人阿叔係度做高中生

請返黎做保安呀bad boy 第一集咪講左有錢咩都買到，買個黑奴返黎做保安有咩出奇

我有冇睇錯
男主check一之瀨手機見到2xxm point

除左做雞之外 B班我估係咪中央集財制？
全部point比曬佢一個

男主仲有8萬分??

ed最尾望到B班其他人都有10萬左右

買完分仲要今個月冇加過分 但係D分會多左

應該畫錯？ ed最尾男主得8000分

畫錯姐
買完分 點會唔扣

後面會唔會好睇d
睇到而家 覺得好悶
每個人都太中二 好難頂

有冇人可以粉細字或者pm我點解一之瀨有成2百幾萬分

仲使問 一定係去咗做援交

頭2卷係好悶 34卷精彩d
如果你覺得中二 頂唔順就棄得
因為之後都係咁上下

東山

第二卷果然諗住輕輕帶過就算

一睇個樣，一睇把聲

但係睇小說話 d點數係正當途徑入手

好似係係日本讀中學既黑人

開頭個8萬幾分係之前出過,仲要比個鏡頭突寫佢
係唔係想講表白單野發生係考試之前 ?

做生意大家你情我願咪正當途徑

好似係

之後無人島考試會好睇好多

睇男主carry鈴音

男學生每個月一出糧即刻all in10萬點幫襯一之瀨
之後要日日食免費餐 用免費日用品

設身處地咁諗我都會呀

第四集有d崩🤦🏻‍♂️
而且劇情開始亂
算係有少少失望

Btw 最鍾意一之瀨，就算佢做援交都一樣鍾意😍
但唔想佢同主角一齊，主角唔配有女

屌你呀

唔知點解主角明明咁自私但又對佢幾有好感

同動畫講到龍園好似黑社會大佬咁 重有女喂佢食野，小說都無寫到咁過火

無人島嗰到都已經寫到佢c班皇帝咁樣啦

你地做咩咁大反應
連老婆做援交都接受唔到？

綾小路都係個男人 不過唔會表達呢d樣出黎

我都想食波餅

龍園係無人島同船上面好期待佢7

果d叫自私咩，應該叫無情
你係女係c班想生存可能都會咁做

起船龍園由頭贏到尾喎
路哥剩係收左腿張開冇咩做到

唔係

點解好似變左小說討論區

就係想知動畫個時序有冇改到定係bug

一之瀨係媛交先咁多錢？

東山配音 咁多點數 一定係...啦

由東山配一之瀨令到成件事可信度大增

其實係我包養左佢

200幾萬 痴撚線

btw男主之前明明得5萬 仲要買分都仲有8萬淨
發生咩事 睇到1999

耶

我屌你快啲出第7卷咪再拖

係有改到時序
不過只係將佐倉同表白單野調轉姐

唔只改左時序喎
小說係查案先前 宜家係查之前已經識 又唔講點識
突然搵男主扮做男友 有啲突兀
今集係有啲bug
btw小說重版係改左啲情節變返動畫咁?
咁我會重睇 希望補番晒啲bug佢啦

唔知點解集集都由頭笑到尾

我每集睇兩次

係飛得太多

咁動畫一之瀨同男主幾時識 幫襯援交個陣？

小說重版應該係指加印,唔關事改左情節事

我覺得係動畫bug
你睇下今集咁多位崩又變幻襪
有機會係將之前d圖加個故障上去，但唔記得改d數字

小說係主角去案發現場搵證人果時撞到一之瀨同神崎，之後交換左電話
但其實係第一卷果時，主角係教員室都見過一次一之瀨
之後一卷中間主角係圖書館的讀書會之中都見一次一之瀨，而果次一之瀨都有留意到主角
動畫員室室同案發現場果段都刪左，圖書館果次就改左成第三集開頭

所以小說順序係：
教員室撞到》圖書館調解事件》主角到教學樓調查撞到，交換聯絡方法》有一日早上撞到，一齊番學，一之瀨同時叫主角幫手扮男朋友》告白事件

而動畫順序：
第一集同櫛田放學撞到》第三集調解事件》有一日早上同櫛田一齊撞到》告白事件

因為飛曬主角同一之瀨交換聯絡方法果d，動畫就覺得好快咁😂
上面應該無劇透，除非又倒敍去講番，不過就咁睇我傾向係動畫作畫出錯

有無小說黨劇透下點解一之瀨有咁多錢

援交

主角連援力妹都配唔起

我記得一之瀨係依個時間點好似得一百萬身家?做乜會多左成倍

小說都仲未講點解佢有咁多點數
不過啲人留言就話一之瀨係援交得返黎

終於有真心巴打

點解主角可以幫條女過point比個匿名既人

不過我都覺得似援交得返黎
唔係點解咁多點數 如果真係咁犀利就一早A班啦
可能呢個就係佢係B班嘅原因

我唔相信

小說一直話過百萬,但冇明確講數字

特登搵東山配架

依度你當一之瀨唔識用部手機就得

但係有兩百萬

唔出奇 大撚把女人唔識用atm啦

要講其實可以話佈定局
刻意俾個假既點數主角睇等佢誤判
一之賴一直做梗功作令人覺得
佢地係正直笨蛋
可能某集就係主角同某白毛互鬥到關鍵
再俾一之賴起背後插晒2個背隻
最後再講埋其實佢都知主角黑幕

唔識過數比匿名唔重要,識過數比有名既人同識比人過數咪得

小說佢一直唔係正直笨蛋 個型像係有腦,但係正派既人

先唔講佢點解有咁多點數，我覺得一之賴應該係打算儲三千萬點轉A班佢仲要成日強調自己好鐘意B班其實係想掩飾自己，最後結局應該係男主佢地上左A班一之賴就自己轉左去A班最後同男主同班

冇話過佢唔係有腦
但起男主同龍園果類人眼中就係正直笨蛋
只用正攻法不會用奸計的人

佢肯定有黑幕

咪援交囉

一定係有啲問題先另佢去左B班，無記錯佢入學試成績好似係第一?

好似係初中冇番學

背後既原因可能就係黑幕

因為佐倉低頭所以話佢係目擊者呢個推斷會唔會老定左d呀

會,不過動畫CUT左小小
小說崛北搵過佐倉確認過,雖然佐倉冇答佢,但令崛北更加肯定

留名

第三集既桔梗好正

都唔知係咪上得連登多 一見到條女咁多錢就諗起做雞

都要睇下CV係邊個先既

你諗起邊個

東山邊套做過雞 ? 我淨係識佢既果青偽戀

新子憧喎

援力霸主都唔識

但其實係比人老屈做雞

第6本最尾有張圖龍圓話要搞個個女仔 係邊個黎

真女主都唔認得

屌呀 惠都唔知

點搞法

巴打你係咪淨係睇過第6卷

等7卷先知

唔係 純粹無睇過啲女女圖
我係單純睇字既人

可能直接完第2卷
正啊快d做第3卷

又一個星期了
今集應該快到仆街

痴線勁快有人出中字

快啲仲好 第二卷其實都幾撚悶
純粹睇佐倉 拉一之瀨入伙
同埋最後係睇綾小路點發揮佢才能

希望佢2集完左佢

睇左第5卷手握力果到 男主到底有幾勁
手握力輕鬆控制

我日日打J 手握力控制自如

岩岩追完小說 男主

生肉

經過今集 應該係時候有啲佐倉派浮現出黎

1點開播

好撚好睇啊屌
有無小說巴打可以劇透曬俾我知

話說上面見到好多巴打提果青
姐係邊套 搵極都唔見有

google就咁打果青就有

翻睇咗好多次 路哥篤㭾北起身果度
同上季威廉幫珂朵莉按摩果幕有得fight

呢套真係好好睇 文戲做得好撚正
臨尾我舅仔壁咚男主果下真係笑到仆街

好正

事後

下集路哥出招啦

我屌咁樣就一集
除左睇左d大波寫真同女主呻淫
其他完全唔記得

根本佐倉先最正
最大波，又靚
仲要死心塌地對男主

識貨
佐倉先係真女主

第一張正到

啲女發育真係好到

C班老師出哂奶力幫學生辯護
D班老師就係度食花生

這些機會

我係電器舖員工都想要佢地址 電話 相機仲要有j圖

邊可能有⋯實拎走左張卡
不過已經另外錄梗片返去大把有得丁

破門

錄低埋 再威脅 無限q

呢類囡囡最易調教
玩幾日就變私家肉便器

電器舖員工=連登仔

岩岩先睇完 屌 又係3集一卷
第2卷咁悶都要做3集

唔知男主識唔識食

wa diu 好撚正

已射 thx

佐倉不了

係幾正

啲相邊個幫佢影

今集一開始個痴漢店員好笑
之後D寫真
好過個個假人同垃圾女主?
之後第二正就係東山
最後個度好撚GAY
睇撚到個書記樣都變埋

會唔會太撚好睇

書記心諗：屌你老母會長原本係死基佬

今氣d j圖真係正

腳架

壁咚

唔係全部都係學校影，應該有d係之前影落

睇黎你好享受

動畫畫得玲音靚咁多嘅

今集好睇

依張根本係比人後入

agger
如果動畫畫成咁就正

點解條女單獨入人地間房人地都大方接受
條女會認為屈男主揸波會入到數

佐倉好正

佢果張教學樓自拍相笑左
好似見人打交去特登影張花生自拍相咁
正常影自拍相都係睇到個背景靚先會去影, 果度幾個人企響度都自拍有d怪
如果係影自拍相但係個角落頭影到/有鏡反射見到都正常d

lm等佐倉本子

漫畫好唔想睇? 想追但又有人話唔似原著

其實呢套d女除左櫛田我全部都覺得好正

全部女都正
畫得好靚

唔好睇

又唔係既，有時d女自拍一次影好多張可能影影下先入鏡呢

你當佢影影下相突然有四條麻甩仔衝出黎攝鏡應該會自然啲

惠 長谷部

明明依間學校唔俾同外界有任何接觸
咁佐倉點UPLOAD上BLOG?
如果係只有校內學生用嘅BLOG會唔會就咁帶副平光眼鏡就冇人認得

其實到底用咩標準入學
早兩集希提過入學試 講到間學校咁屈機
我唔覺得班爛仔 包括d班果個可以入到黎

小說話佢入左依間學校之後有寫blog, 但係冇回覆過留言
應該係怕比學校查到會有懲罰
第2點好似有講過佐倉唔算係果d好出名既偶像， 有5000人follow twitter偶像黎講算小
例如櫛田同一之瀨等人咁，根本就唔識佢

入黎就係想睇MAO

小說應該係話佢國中做過一陣平面偶像
因為太怕同人溝通做唔到工作 所以先冇做偶像轉做BLOGGER喎

不過唔出名可能係冇人認得佢嘅主因
但係以之後A班葛城想寄D野俾個妹都咁難依點黎睇
我唔覺得學校會俾佐倉update公開嘅BLOG
我覺得係bug多D

小說講左停左兩年blogger更新， 但係個變態佬不停留言wo, 男主仲話佢有尊守學校規定。

好可能根本更新唔到
連送禮出去都咁緊
電腦上網點會放鬆俾你
肯定設定左所有上網都只可以cd rom

但係桔梗又揾到佢upload既相 當中背景係學校宿舍門框，應該係bug

竟然壁咚男豬

不過就算係BUG都冇咩所謂
成個佐倉篇佐倉係最冇關重要
佢只係用黎推進下件事
男主同女主同一之瀨之間嘅發展先係重點

我想問下...其實有集...一之瀨去幫男主找證人..之後櫛田諗著去摟著一之瀨..但之後櫛田成個人比男主扯走...點解男主要咁做 ?

男主之後咪講左個理由

就係get 唔到佢果句係咩意思

係咪唔想有瓜葛

佢覺得唔應該揾第2班既人幫手，唔想咁快比人知佢地揾緊目擊者

我指呢句- 真係get 唔到

小說有一段同樣GE劇情, 不過發生地點同時間有小小出入

原文係咁
「等等。」

我不禁抓住了櫛田的衣襟。

「喵！」

櫛田嚇了一跳，發出像是貓叫聲的慘叫。

「好萌〜！」

櫛田這可愛的動作，讓山內的眼睛變成了愛心形狀。這八成是她計算好的喔……
雖然這麽說，不過我心裏也小鹿亂撞。

指櫛田既"可愛"係扮出黎

其實明明男主對櫛田係有反應 但動畫做到佢性冷感咁

其實小說本身都幾多Bug嘅
不過算啦 啲Bug又唔係話好影響到啲咩
都係睇點拉B班嘅一之瀨入黎做住同盟
準備算係為下一卷鋪下路咁囉

無人島

出左六卷 呢卷真係好高質
由第一章一開頭去到最尾每個過程線索都好重要
其他第四五六卷 中間啲位都係交代下咁
無第三卷呢卷咁正
睇個勢動畫做唔到第五卷
希望係無人島呢卷做好啲

屌 無得睇路哥同會長跑

大家好 我係攝影師

女主角反而覺得一般般
個樣+性格有少少似雪之下但又冇雪之下 咁靚

唔似雪乃lor好冇
而且女主角個脾氣「掘」好多
你留心下女主個髮型有紮個辮仔好得意

this 女主> 雪之下

男主漫畫動畫都幾大出入

男主若無其事咁避開會長攻擊真係好正

有少少似藤原文太甩尾點煙果種進入左化境既感覺

女主你會見到佢進步
雪乃到而家都係一樣性格 冇撚變過

因為連內心既對白都係扮

咁類型唔同冇得咁比
呢到女主進步左係因為有需要
由第一卷已經逐步開始講梗
雪乃就去到第8-9卷先開始正式講

自從揸波嗰集之後硬係營住呢套啲女角會無啦啦黑化

我都諗過 以男主既經歷佢無理由會對櫛田心動 但小說既內心對白無需要講大話

仲有之前比堀北吉 勁平淡咁講 "好痛（捧讀）"

經歷仲似 都係表面十項全能 但內心薄弱 都有個更勁既哥/姐 想得到佢認同 然後講點進步

照進度睇之後都係3集做一卷,咁應該就唔會講第5卷
咁樣諗返其實堀北都幾慘
今集會唔會已經係佢今季最威嘅場面

唔係掛

我想睇多d 玲音bor

利申：動畫黨

今集動畫已經改左D,如果唔係仲慘

女主無雪之下或者冬馬和紗個種需要人拯救嘅feel

做埋第5卷唔係仲慘？
由頭俾人吊打到尾

今集玲音d淫叫聲

雪乃一開始都無

做埋第五卷鈴音都幾慘下
比龍園搞到要跪低埋求佢喎

feel到滿滿既本子味

最尾都無跪

毒撚反射動作者,轉個頭唔記得嫁la

明明一張相可以解決嘅事但供曬d寫真相出嚟

男主將女主由神座拉落來再令佢地依靠佢
溝女神招

好白痴 羞恥play

公諸同好唔好咩

影得預左比人睇

其實我覺得套嘢唔少搞笑劇情都係賣女賣出禍
例如今集寫真相同之前揸波留指紋唔打算洗衫

咁衫可以有好多件既。。

一星期返5日學, 點都唔會得一套校服啦
佐倉負責賣肉但揸波係表達個反差

咁個件野係咪打算搵個框裱起佢直到畢業

至少一定唔會再著

冇話唔合理，只係個表現手法好好笑

岩岩睇完第4卷 有好多位都唔係好明
希望咁多位CHING有時間可以指點下我迷津

最尾點解龍園會知道其他組既A班優待者?
臨尾佢比左佢自己手機比掘北班人睇 上面寫左擬似A班優待者既名
仲有點解牛組會提早結束左考試 係咪高圓寺背叛答岩左優待者???

龍園起知道自己班3個加桔梗（叛徒）之後
（可能仲有其他）就睇到優待者的揀選原則
高原寺就係單純睇穿左優待者一下子就爆機

即係優待者係有共通點?
而龍園就睇穿左呢一切既共通點?

有講過所有D班都同平田講邊個係優待者，桔梗係鬼

有二百幾萬嗰條女係咪做雞

我唔記得桔梗知唔知剩底2個
如果知龍園就係知晒6個
咁其實都幾易睇了

其實好想桔梗洗白

你睇落去, 第五卷會解釋點解
至於高園寺純粹因為佢勁

上面劇透

即係櫛田出賣左d班情報比龍園

4卷未講咩？快睇5卷男主爆

4.5卷係咪可以skip?

可以，不過鐘意惠要睇

好好笑, 仲有泳裝睇

咁岩依家就返睇緊

劇透就細字啦

都係唔係幾明喎
到底點先可以知道A班班人既優待者 同埋第4卷有講過龍園睇穿左優待者既揀選原則咩?
至於櫛田點解知係咪因為櫛田出賣情報?

第五卷有講，我都忘了

龍園有講過話剩係c班已經睇穿左，不過樣本太少唔肯定，想搵其他班合作知多3個-6個黎confirm一齊做A班，桔梗唔係知道原則以只係出賣左自己係優待者增加龍園手上有的樣本數，如果桔梗佢知埋另外2個，龍園就有1半

「憑你，能埋葬我嗎？」

藍字啦屌你

個規律知道自已班所有優待者之後再知道其他班1至2個優待者之後就好易睇得出，知道個規律咁樣推論哂其他組都得

好想睇路哥比人埋葬

好中二病

小說幾好睇
成日計中計中計中計

坂柳， 又加戲份

水樽

可以玩佢個波

屌 呢句我以為係臨尾動畫最後個集男主講
家陣動畫應該做得四卷 睇唔到呢句野出現
睇唔到男主點樣型法

咁你又講

點解揸波要用埋加藤鷹隻手

幾時有第七卷

希望一之瀨唔好係援交妹啦
好鍾意一之瀨

可能剩係做PTGF

行街 - 10000點
拖手 - 25000點
胸壓 - 40000點

好撚貴.... 玩唔起

毒撚錢最易賺

好鍾意黑緊既櫛田

家陣我仲睇緊小說第2卷，心急想知劇情就走左去睇劇透，見到呢段
さらに櫛田は、船上の試験でDクラスの優待者が自分であることを龍園に流した裏切り者で、その目的は自分の中学の頃を知っている『堀北』を『退学』させる事だった(この時までは綾小路は堀北にも至らないことがありそれを改善すればいいと思っていたが櫛田の一方的な感情だった)。その後体育祭で綾小路に龍園にDクラスの参加表を流したことを見破られたことで綾小路も『退学』の標的にした
姐係櫛田因為堀北知道佢中學既黑歷史，而綾小路就因為踢爆佢背叛爆料，而想將佢地兩個踢出校?
先不提堀北，綾小路既話唔係只要用第一卷捉佢隻手渣波果件校服屈佢強姦咪可以踢佢出校囉?
不過睇咁多輕小說第一次咁憎一個女主角，佢既行為真係極度醜陋，好想佢快啲消失

其實桔梗要踢埋男主都係為同掘北同一件事，渣波案正常都唔會用，邊有咁易講得通，你留意返男主自己從來冇真的在意過呢單野

比人企圖強姦完仲單獨走入人地房
搵鬼信 根本個罪證wfc

今集好正,好多小說都冇既野出現

g

幾錢

好女仔黎

呢套野d女真係畫得好靚

今集最後三分鐘觀眾既feel如下：
以為男女主雨中漫步女主質問男主...個場景幾青春味下

然後切換疑似男主細個既畫面

最後男主果句說話

呢套野真係好撚癲

係雞就好 用錢就可以解決

雖然都係惠正D

呢套野真係好撚中2

少左堆多愁善感 我覺得好睇過果青好多

呢套野個feel好彈丸論破
下下個尾都比到啲重要訊息
啲BGM又夾得勁好

Btw 一之瀨

路哥最尾好型

路哥型到 出哂水

唔同類型都可以拎黎比

小說講左條女驚俾人發現過頭先衝動搞單摸胸野

變左笑片

男主越睇越正

一之瀨好撚正呀 好想做佢隻狗

今集改哂，依句野係完左無人島後先講，但唔係咁樣講法，btw動畫改得幾好男主型棍左

睇到有d混亂，即係打人個位係冇camera影低？c班check都唔check下就中左d班計？

冇記錯嘅話，嗰個位本身冇cam，係D班事後安裝上去，同埋路哥同C班果幾條友講「你認為在有cam的情況下點解學校同學生會唔即刻做野」黎兇佢地，令佢地錯誤認為學校一早知道成件事，所以先會提出和解

全部cam都係後加

學生喺學校裝cam

最主要就係太多細節野skip左
同埋c班個幾條友想問龍園 不過比堀北㩒住左

假cam 事後拆

果個建築物係特別樓可以話棄置左，同咪果個成棟樓都冇冷氣好熱，會令人思考降低，原小說係男主同B 班一瀨 嚇鳩果3條友的，小說有補充細節位

男主角身世 令我諗起東京殘響
改造成聰明人
利申動畫黨

有冇人可以劇透下男主係咩人

黑暗版司波達也

冇睇過小說
但我估配合翻個書名
應該係自幼接受超級英才教育既人

小說未做到冇人知

無計啦 第二卷用嘅時間仲有剩麻
同埋之後做無人島個三集唔夠時間
所以咪提早左出黎講囉

坂柳本身頭第四卷無戲份
劇組對佢好好 比佢最後時間出場

而且最後又有綾小路細個嘅片段
呢段我諗都係作者同製作組講
有個懸念係到比觀眾遲下買小說黎睇
呢套真係好癲 估唔到動畫都做得咁好

路哥知唔知真物係咩

一拳打柒自閉男

會長拉男主入學生會係咪想保護自己個妹唔比男主利用

會唔會係拎漫畫比

屌你條友原來真係痴漢黎

咪係，漫畫做得都唔好

寫返D同小說唔同既位, 睇下有冇漏:

1. 負責同C班人講野既唔係堀北, 係一之瀨, 因為佢地交涉緊既時間, 堀北應該係準備緊去學生會, 而基本上係一之瀨講哂野, 男主齋企

PS: 點解C班咁就信左有幾個原因: 1. 果度好熱, 熱到思考能力下降
2. 因為C班講大話心虛, 用話術引導佢地諗多左, 以為學校知道哂
3. 當佢地想打電話, 無搶電話, 而係話: 我地唔等, 一係就依家睇返紀錄，黎逼佢地下決定
「他們的思考力因爲炎熱而下降，而且狀況又很緊迫，時間所剩無幾。加上心理上被逼入絕境。那些人處于這種狀態，百分之百沒有辦法看穿這是今天私人架設上去的東西。」

2. 佐倉無打電話求救, 而係同C班走左, 男主覺得佐倉有問題就跑去GPS既位, 而一之瀨同男主跑得差唔多快, 跟到佢

3. 小說: 店員純粹抓住佐倉手臂，將佢推到倉庫的鐵卷門上面，無動畫想強姦佢咁, 所以無叫警衛拉個店員, 就咁影相同恐嚇走佢
3.1 最大分別係男主既台詞:
「你要是有煩惱或迷惘的事，就提出來商量吧……堀北或栉田應該都會願意和你商量」
一之瀨在後面刻意地做出跌倒般的動作。

「這裏不是要說『我會和你商量』才對嗎？」

那種像是帥哥才會講的話，我才說不出口。

動畫男主型左, 好似改左性格咁, 有D似典型後宮男主

4. 一之瀨有警告要小心龍園, 而之後龍園都有下戰書話下次到佢黎挑機, 動畫好似未有交集

5. 結尾對話係男主話想幫朋友就完左, 動畫加左野, 小說之後係心理描寫
「我是開始在熱血沸騰個什麽勁兒啊。還擅自去分析、評論D班。

我不就是因爲討厭這樣，才選擇了這所學校嗎？

以上段班爲目標的是堀北他們，不是我。

我只是在尋求平凡、平靜的日常生活。

我要是不這麽做的話——是不行的。

我比任何人都還了解我自己。

了解我自己有多麽充滿缺陷，並且是多麽愚蠢……多麽恐怖的人。」

今集 漫畫既結尾係咁

第7卷10月4號出預計11月先有生肉

應該唔駛，力學都算上左熱門
熱門小說熟肉可以好快
果青地城素晴果啲快到

果度好熱, 熱到思考能力下降
個解釋幾柒

動畫版路哥完全係個冇感情嘅生物

佢唔咁講，講C班個幾條友係蠢撚同埋比龍園迫，根本冇判斷力同思考能力好過

明明小說佢對女性都算係普通男高中生

充滿缺陷，並且是多麽愚蠢……多麽恐怖
呢句希望之後會有, 因為都關無人島事

等唔撚到啦 好想睇第7卷路哥個過去

男主把聲好撚難頂

小說入面男主內心講既野根本唔可信
睇埋4,5,6 卷應該會發覺到佢內心戲全部都呃緊人
好似第2卷係老師未提堀北之前，堀北一直比男主塑造出黎既型象呃左咁
所以第3,4卷某段劇情先會有個種反差
男主實際做既野同動畫表達既先係一致

你睇完第3,4卷都講得出佢對女性都算係普通男高中生？

路哥都係毒撚來

阿路專吸引大波妹

家陣睇到第二卷有問題想問
其實點解班導次次傳遞一啲信息果時總會慢半拍&講啲唔講啲?
有咩目的? 定只係校規規定?
抑或是只係作者想塑造低等人就要面對不平等不公平既待遇?

茶柱自己刻意咁做

有無本子
想睇桔梗做愛

如果佢內心講既野根本唔可信, 啫係作者寫黎係為左呃讀者? 呢種手法唔太好, 好似打破fourth wall咁

唔算有問題wor
只要你腦補男主把聲讀佢d內心對白就明
棒讀既意義

可能係男主個人問題, 我個覺個寫法冇咩問題

睇第3卷

其實我覺得唔可以講得上呃自己
作者好鐘意用言語偽術
而且男主底牌雖然未開
但都幾明顯暗示左
佢唔係單單隱藏實力扮野
現在的狀態係肯定有原因

男豬配音真係好撚正

人格缺陷換強大實力？
單係所有科都係 50 分已經要計算得好準先做到

呢個真 一開始D人仲話用大老師把聲黎配好好多

啫係佢所有科都係全份卷識哂, 如果唔係做唔到計得咁準

根本依家面癱+冷淡+小小棒讀係超正

有地方講過佢入學時係某意義既初生狀態，我理解係佢入學前係冇一刻時間係自由，一直被操練/實驗，因為普通日常零經驗，佢入學果刻就已經誕生左個表面人格，佢對女心動係表面人格，各種低級自我思考都係脫離左由過去起白房生活得黎既裡人格

以上大半係我腦補出黎，好可能錯，但大方向應該係咁

睇小說已將路哥把入自動補腦

一開始聽到配到咁頹,真係好辛苦
聽聽下已經接受左

雖然動畫改咗好多
不過條痴漢老強又幾好睇

總之路哥唔係一個「完整」嘅人

佢連超市都好似第一次見, 運動會未參加過

咩熱到思考下降我反而覺得唔係重點
重點係班C班友仔想做籃球佬一鍋所以先選擇果度
咁佢有預謀既都先check下果度係有冇監視器, 冇既先會落手啦
唔理有冇監視器就屈呀籃球佬, 如果真係咁岩有既咁成件事就變得好on9

一G瀨同放左頭髮既佐倉好似樣, 又係巨乳, 有d面盲
btw 佐倉本子呢

小說有講原因 得閒去補睇

1. 路哥暗示環境熱到仆街出撚哂汗，影判斷力，加上一之瀨嚇鳩佢地，相信好難確實個CAM 係後加，俾一個名人去動攪搖左

2.連B班名出哂名既 "自己班"選出黎既班長 一之瀨 出聲嚇鳩佢地話個CAM裝 特別係實驗室同教員室出面,因為有貴重野係好入面，所以放CAM係好正常。

3.俾佢地選擇既時間極短，嚇鳩佢地話學校其實一早知道哂，小說係有第2個會要開 話唔合理既其實可以補下小說~因為真係好多細節動畫冇補出黎

呢套d女真係畫得好靚
四個女仔都好屈G

最鍾意女主 果種眼神 蔑視我啦

間棄置左特別樓好似D班同B班既班主任 以前讀書既地方 小說有暗示過

睇完
好想睇多d櫛田既戲修

動畫都算改得好
減走咗前面調查同整合咗一之瀨啲戲份
但係成個局都算完整
同埋特別樓好熱有講到
有對白講埋熱到判斷力下降

不過我覺得cam可以畫得隱匿少少
放到咁撚明顯 比阿婆都知道係後裝

惠先正

如果係因為熱同一之瀨既公信力令到自己由本身check過係無CAM既被說服到係自己睇漏眼既話...
咁我覺得關鍵係個三條友係on9囉 雖然講得通但會比人感覺個計策唔係咁完美 因為核心係要說服到人令到佢自己都唔信, 咁個成功機會係好睇個對方. 如果三條友其中一個聰明少少堅持check過係冇cam既咁男主都會fail

腿張開先講啦

呢個真
大腿張開啦

其實睇完小說都會覺得嗰三條友好on9
到最後用作賊心虛完咗成件事
不過唔咁樣處理又點會睇到男主發功

會唔會做到嗰個位都未知

所以唔俾時間佢地打俾龍園 俾個B名人 嚇鳩左

一之瀨 成千萬分，我懷疑係幫人或幫其他班會加得多既隱藏分。
以上鳩估，但好多人話佢做g

做G咪有分

成套野就係講男主點無限助攻人
但自己去又得 成個美斯咁

如果照以上所推理係真，
我覺得都有啲 bug
咁路哥成個初中生活係點過？
點都會同人有交際㗎

應該都係個white room過

以前完全無翻過學

哪有千萬分 好似有超過兩百萬炸麻
唔係做 嘅話何來咁多分

佢好大機會以前係未返過學 好大機會連同人交際都幾乎無 不過都係估

小說有講到走廊個cam裝係好隱閉既位，同埋果時兇佢地係咪記錯左樓層再加上個最終審議好快就開始，加埋一之瀨，幾樣野一齊迫佢地食夾棍

所以動畫畫得個cam太顯眼算有少少fail

動畫黨表示對每集用黎做title嘅名言好有興趣

一樣

上集果句他人即地獄

呢套係要懶高深架啦 好似睇緊文豪野犬

所有角色對實力既定義都唔同

呢句真係好中 不過我諗唔同人對呢句應該有唔同見解

老實,睇完小說都係完全接受唔到D解釋,
要佢地3個極度作賊心虛+輕度弱智先會信同比佢地兇到
單係呢D風頭火勢,D班一條女約佢地出黎
就即刻出黎,仲要呢3個一齊出,仲約返係事發地點,
唔係咁天真呀,都算
既然單野係龍園搞出黎,佢唔會MON住佢地3個咩

小說到依家我覺得最不能接受就係呢到

頭2卷事實上係差d

佢個刻仲好天真, 以為個氣場夠勁, 但其實下面班人都仲未信哂佢。
所以之後佢d手段更進一步

今集好正............

大家鐘意戴眼鏡多D...定唔戴眼鏡多D

呢套野值得買bd
有劇情有畫質

both

女角黎講

佐倉>惠>一之瀬>女主>C班藍髮>櫛田>A班白髮妹

櫛田掛最尾la其他我同意見

我覺得白髮妹柒D

有無人有灑每集ed 個幅圖

櫛田>堀北>佐倉>會長跟班>一之瀨>a班妹>惠
動畫黨黎講，劇情去到呢度暫時唔太明點解惠咁受追捧，雖然未有戲

agger樓上
根本就係櫛田畫得最靚 身材最平衡
個眼神又夠殺又有眼影

其實有無人同我一樣欣賞動畫隻眼多過小說
動畫畫風真係好靚，如果跟得足原作畫風我可能無咁著迷

呢個算唔算劇透

我就係覺得動畫畫得超靚
無論男女主 對眼都加左浸效果
同埋個色調睇得好舒服
幾乎所有女角同男主都好好睇

工具人

新一

屌一拳超人個個

無限軌道本身已經靚
動畫仲再要正D
條條女都係

佐倉真係最正

屌呢套野睇波睇女架啦
咁認真托

96F

綾小路同惠個個

啲動漫梗唔係幾明
最多識堀北同櫛田嗰pair

動畫黨想問佐倉被攻略完之後仲有冇戲份？

好少戲份

第二卷之後嘅戲份
堀北>櫛田>一之瀨>佐倉

正呀....講返多D堀北..........

但 櫛田

主客指咩？

應該係主對客，有咩感覺。
綾小路為例，打橫望過去，佢覺得堀北係毛利小五郎，覺得紅髮佬單純係工具，拿黎打交

桔梗同路哥看唔明

我覺得個藍球佬真係好煩 睇到炆 又成日搞事 不如比人踢走佢算喇 個運動會搞到突登幫佢洗白咁

利申 小說黨

要balance翻d角色類型掛

運動員, 比賽向學生
運動接近全能
冇佢係度成班拎少好多分 (冇埋佢會比人屌打)

煩閪,無膽,bitch。

藍球佬由正常mk變左單戀mk
其實無洗白

唔明綾小路對桔梗同惠果張想表達咩
Btw綾小路對掘北用小五郎果下幾正

膠水
拎黎痴住d人

佐倉戲份先多，每本都會無啦啦有佢戲份

忠犬

係多堀北呀 不過全部都係

完左第二卷仲邊有咁多呀
第三卷間中同佐倉一齊行 係多啲啲嘅
第四卷綾小路同一之瀨一組
第五卷基本上兩個戲份差唔多
第六卷一之瀨有信箱事件 又同堀北佢地溫書
係最後作者先寫返下佐倉出場 對綾小路感情
但點睇都好 第二卷完左之後 佐倉戲份係少左好多

最撚正係佢

女王

雖一可以同男主挑機既人

我都覺 坂柳真係好正
比我排 堀北>一之瀨>坂柳>佐倉>其他乜都無所謂

就係明明冇咩重要事件又唔係話落咩伏筆，但係佐倉就老是常出現

唯一貧乳

唔出現真係無戲份 好似第六卷咁 真係好慘
去到後尾先出現

即係類似隔離惠惠咁
除左自己主場
其他人主場都實有少少戲份增加好感度

佐倉正到

不停提讀者佐倉個龜縮樣

麻麻, 拐杖少女呢個設定真係搞唔掂

我想第7本快啲出

局中局 計中計
未到最後一刻未知鹿死誰
無論係須藤事件 無人島 船上考試
體育祭 等等
睇小說一路睇好肉緊
人物關係變化大 起伏 成長 進步 光與暗之間的角力 為點數為升上A班而班與班之間的對抗
另外綾小路清隆這個扮路人甲 變相背後隱藏實力暗中幫助D班和堀北行動

我求下作者唔好黑一之瀨
呢個角色真係好完美
要黑就繼續黑櫛田好啦

200百萬點

3萬蚊過夜

抵啦

我仲記得第一卷有講過歷史上有三年生前輩因為靠大規模詐騙呃左成1200萬但最後被學校查到踢埋校
之後嚴禁所有不正當途徑獲得點數
我相信一之瀨唔係雞
希望

援交有好多種既,唔一定去到性方面
例如睇次戲2萬點

拖手5萬
抱一下10萬

幾日就有幾百萬

可能學校覺得係正當呢

依個表情好正

呢個拐杖少女 佢把聲好撚正wor
有種小惡魔又陰陰濕濕咁

路哥講過佐倉似以前既佢 唔知關唔關事

呢本書好似無完美既人

好似虛構推理女豬

拐杖易出本子

世事都被你看透了

無性交易當然正當la

不被發現就冇事，潛台語黎

我都係咁諗 查唔到話之你殺人都得啦

其實用點換籃球佬唔踢出校算唔算係不正當

唔算，因為規則無話唔得

規則就係唔犯法嘅前提下
點數做乜都得
雖然我覺得學校連監視器都有得賣好過份

可能有d學生會買黎裝係門口嚇下人呢

小說有講 監視器其實係電腦網絡cam黎

仲有個自稱博士 既同學幫主角揾返黎，動畫好似冇提過

根本係係普通ip cam

邊度有得睇小說

唔犯法其一 學校規定左唔比既野都唔得

補完6集動畫，男主角係咪d咩科學實驗中出黎既產物?

總之過完實驗仲有命既，就係天才中既天才

小說都仲未講到 無人知住
第六集最後綾小路細蚊仔個幕小說都無

學校有冇安全套賣

實有 啲老師無性需求嘅咩
茶柱老師

屌 我要大腿呀 幾時有得食呀

第四卷睇到我1999

呢套野 我睇左幾集動畫已經極速追上小說進度
第7卷爽手

船上果隻game玩法我都睇到1999

有冇人簡易說明下

規律

On9 下集做4.5

wtf

咁可能冇船睇
俾多啲篇幅無人島
都係好安排
無人島做好啲可以好精采
Btw，冇得睇腿張開有啲遺憾

冇船冇惠都冇咩所謂
而家係飛去4.5完全唔知做乜春

睇完第四卷
想問龍園點樣知道A班三名既優待者?
原諒我睇到1999，一開始考試規則同結果已經似懂非懂，去到後期又計中計點計中計，最後計中計又被人識破，睇到我頭都痛

4.5卷 福利篇黎
家陣都唔知做到邊到完

知道自己全班人既再得到D級人,就估到,唔需要知哂

真係咁難明咩
咁我嘗試講下啦 有錯請指正 (小心下面有劇透)

首先講左遊戲方式先，係同狼人有少少似，不過係得一個狼人，四班分為十二組，每組都有ABCD班既人(平均分配)，每組遊戲人數13-15，每組一個「優待者」(每班都應該係平均分配)，亦即係狼人，成隻game就係去估邊個係狼人同埋狼人唔可以比人估到(當然唔一定)

遊戲內容:好似係三日定四日(好耐之前睇唔記得左 )
每日呢個小組都要鎖係指定房間會面兩次，每次一個鐘，組員可以講野，可以唔講野，對話內容由成組決定。之後每個成員都可以根據對話既內容去估邊個係「優待者」，再同校方講，佢地可以係遊戲時間內任何時間，或係成個遊戲完結之後每個組員都有半個鐘send message比校方去估邊個係「優待者」，校方會根據解答答案去決定考試既結果，唔同時間答會有唔同既結果(詳情係下面)

遊戲結果:遊戲分為四個結果

結果1係唔計「優待者」同佢個班既人，所有人係完左game之後答晒問題並估中邊個係「優待者」，咁就每人都有50萬私人點，「優待者」更係double點數

結果2就係「優待者」無透露過自己身份或者誤導人地估錯，然後完game後唔計「優待者」同佢個班既人，有一個無錯或答錯左，「優待者」就會自己獨吞50萬點

結果3係成組有一個唔係「優待者」既人係未完game前就答左邊個係「優待者」，如果答岩佢個班就會+50點班級點數同埋自己獨得50萬私人點數，估錯就會減50點班級點數，個組既考試就立即結束。(唔計優待者既同班同學，如果佢地就算答岩都唔會計數，會繼續考試)

結果4就係唔係「優待者」既人未完game前答左邊個係「優待者」但估錯左，咁佢個班就扣50點班級點，考試立即結束。(都係唔計優待者既同班同學，就算答錯都唔會計數繼續考試)

咁既話「優待者」如果揀同成組講自己就係「優待者」既話，難保唔會有人係未完game前就會背叛，咁就會比反骨果班贏左50點班級分同50萬點，但相反
未100%肯定既話都唔可以隨便答，因為一錯就會成班扣50點班級分，兩邊既懲罰都非常大

就結果黎講1係最好但最難做到既結果，因為幾乎無可能可以係無人背叛既情怳下完game同埋答岩晒，所以通常結果都會係2,3,4

我個人對遊戲攻略方式，亦即係掌握晒自己班級既「優待者」(每班應該有3個)既理解係因為得到結果1係非常之難，而係遊戲途中估錯既懲罰非常之大，所以就只可以2,3,4結果為目標，同自己班分享資訊去掌握自己班既全部狼人，去保住自己班既「優待者」(A班既方法就係唔參與討論)，減低有自己班既「優待者」既組出現結果3既機會，無論結果2同結果4都會對自己班有利，咁就對於自己班黎講有3班係起碼唔會輸先，之後就睇下其他組可唔可以偷到雞或者去到結果1(非常難但唔係唔得，龍園就得左)，咁就立於不敗之地

以上就係我既理解

姐係龍園GET到學校點樣挑選優待者既規律?
另外高園寺兩次特別試都提早離場係咪有咩含義?
唔通佢都GET到個規律?

咁個時序同小說係咪唔同?咁點兜返同惠個啲野 btw坂柳做乜咁多戲份

我都想知動畫點鋪排
坂柳本身無乜戲份 觀眾需求先比多啲佢
不過坂柳都幾正

會唔會係倒叙

可能係半年番or做13集或者第三卷做長啲?

頂,我想睇綾小路發功啊

睇bd情報好似得12 集

邊個腿張開

我都覺得第三卷似做長啲咁
呢啲番自古6 7 8必有福利篇
無福利篇吸引唔到人睇

+1
前個排7月頭諗住睇定小說先
一路睇 睇到4卷 R哂頭 棄左

龍園首先收集晒自己班友的手機, 再check下有邊幾個係優待者, 跟手再觀察搵多幾個樣本, 就知道個規律

反而想知ova會做啲咩

高圓寺 唔知幾時先會同人合作

再講就透了
動畫未必有
想睇去搵第4集小說
果幕係好正
希望有動畫睇，不過如果冇都冇法

都可能係cut某角色相關劇情
又或者將角色轉俾第二個
反正短篇福利回改少少冇咩影響

求粉字話我知

我都鍾意櫛田
又大波又可愛又受人歡迎
又識得隱藏真實既一面
同埋可能只係因為妒忌佢同男主既關係先踢欄杆

利申淨係有睇動畫

睇完第五卷真係好燃好激動
不論係路哥單挑會長甚至有一刻贏過會長
抑或是反將龍園一軍
甚至到最後"憑你能夠埋葬我?"呢句
真係睇到我射出血
btw有冇人同我一樣好撚想櫛田去死
死臭雞玩25阻撚住路哥發威

btw真心推薦大家睇小說
好撚精彩

同意佢快啲去死

好聽啲叫識讀空氣/察言觀色
難聽啲叫虛偽
套用櫛田呢個角色完全係後者
勸喻唔好入錯股
要抽手就快

即櫛田唔係好人

由第一集開始已經唔係好人

就由老夫我黎調教

佢腦補有D似比人拉個個痴漢店員

我鍾意睇男主調教到佢聽聽話話 小鳥依人
Btw應該唔會有 單純FF下
但佢個日去男主間房 好似有私情咁

如果睇漫畫應該由第幾話開始

漫畫唔好睇

強烈建議睇小說
動畫礙於時間限制真係好難帶出小說路哥既老謀深算+腹黑

冇樣J唔落
好想比櫛田要脅

你都係想渣波者

得6本書好唔夠 作者出快啲得唔得

成也櫛田 敗也櫛田
綾小路都有講過 櫛田係升上A班關鍵黎
要靠櫛田去團結自己班嘅力量

製作組好似堀北黨黎 第2卷一之瀨個PART比第2個做都OK
但係輕井澤個作用邊有人代替到

本子

呢集究竟做黎為乜 幫女主加戲

所以路哥應該唔會咁易放棄櫛田
我堅想睇佢點樣收呢隻棋

個人偏向踢走呢隻臭G
明明經歷完初中果段黑歷史，明知得到高人氣自然就會形成巨大壓力，最後抵受唔住踢爆所有朋友啲秘密
即使係咁上到呢間高中仍然打算照舊收集人氣，但亦睇得出佢都係一樣負擔唔到果種重壓而出現洩憤行為
照隻臭G所講為左所謂既自我滿足而不惜受苦都要做到咁，證明係一條癡線佬
對人無害既癡線佬仲可以放任不管
但對人有害既癡線佬真係要諗計封住佢行動
不過當然呢套類型係校園成長，我都抱小小期望睇下路哥點樣收呢隻棋
不過解決內訌真係要快，今次唔同第一卷笨蛋三人組，始終櫛田太有人氣，容易取得背叛既手法同途徑傷害己方形勢，係隨時都會被背叛既情況下真係好難有所行動
而且係我眼中我覺得家陣真係十足十四國混戰
A班坂柳 ，B班超人團結+一之瀨不明高點數 ， C班龍園
班班都唔睇得小，要團結就快

咩事，製作組一直幫鈴音加戲份， 前幾集都係幫鈴音改到佢醒左好多。。。
本身係審判果集唔係男主提佢，本身鈴音想接受c班個折中方案
上集樓梯果度對質本身係一之瀨做
都算啦最接收唔到係，今集提早左4.5 卷個劇情搶撚左惠果part
製作組擺明鈴音黨
本身鈴音係小說係第6集之前基本上係柒多個威

鈴音係正既
呢種性格好得意

而家嚴重懷疑會唔會做第4卷

屌唔撚係啊
未睇今集望完你依句已經唔想睇
改到堀北醒目左都算,搶戲份真係不了

今集好on9

應該做三卷算數 亂9咁改
SD CARD當佢係無人島前 當佢理由講得通
之後無啦啦推落水個PART又改埋比堀北
理由又冇 無啦啦貪得意走去推咁弱智?
仲有堀北明明就係單機撚黎完全唔識同人合作
而家見到張相變到咁撚FD真係冇眼睇
D關係變撚哂 之後佢咪要乜都改撚哂

好好睇

仲有今集做黎完全冇意思 為左賣肉
做無人島肯定吸引過做泳池啦
唔睇啦垃撚圾 去最尾個集睇下主角自白個PART算

我都覺比起之前最新個集好似唔知講緊咩咁

今集好明顯係中途休息
大家咁認真做乜

呢集好明顯係過渡啦

坂柳真係好正 講野個嘴戚下戚下
串得黎又溫柔

不過第一女主角始終都係佢

D女畫得好正

佐倉潑完路哥水淆哂底個樣

好想睇新一本小說 幾時出

惠啲戲份

堀北成個性格變左先勁

還我一之瀨同綾小路嘅潑水戲啊

我係唔係睇錯小說定睇錯動畫....

agger堀北未經過3,4,5卷前根本就係一個單機撚

咩戲都塞比堀北改咁多真係好撚嘢
無人島又唔知會改成點

上跳台講野個度又唔知做乜
仲要自帶喇叭

今集做咩撚野
屌你老味比撚番d劇情惠得唔得呀

得12集比佢整左一集福利回
前面一二卷都3集一卷
如果因為呢集搞到後面三或者四卷其中一卷只可以做2集的話
呢套野一定fail
真心唔明係第7集出4.5卷係咩諗法
唯一的解釋係想用之後5集整第三卷
如果唔係我一定black list 岸誠二同橋本
實在太on9
上一卷刪左勁多一之瀨的劇情我都唔係好接受到
睇完呢集真係咩女角的情節都比曬堀北
其他就負責賣肉...

明明跟番原本流程做已經好好睇
強行加咁多戲份比堀北真係。。。

我要睇一之瀨啊

暫時改得最好係櫛田黑化果段，之後其他既改動都越黎越差。。
根據之前3集做1卷黎睇 , 而家得番5集
唔係想將第3 or第4比較好睇既2卷入面其中一卷用2集做掛？
定係想直接skip一卷，之後5集用哂黎做第3卷？

今集本身係惠果段我覺得其實對惠同男主既關係升温幾重要，屌直接去無人島咪算。。

改到咁 都唔知做咩鳩

twitter都屌哂鬼， 個個都話本身想睇惠既戲份，點解要比堀北搶走埋
今集真係對成套動畫大扣分。。

女主咁柒
惠bb好慘
同埋想問下惠係咪冧路哥

今集惠有乜野戲份? 小說黨可唔可以補完一下

依集內容本身係第4.5卷，惠既戲份牽連到好多第4卷既野，要透就等於透哂成本
最重要係動畫改到計鈴音性格都變埋依個先最大問題

其實係根本冇打算出第二季
所以比哂啲集數去做無人島考試
順手收埋尾當完咗動畫版
其實今集幾失望
全部都亂咁改
仲要係改到奇奇怪怪
啲角色無端端大曬冷
算啦 大家都係等小說啦

唔怪得一開始宣傳圖冇惠

都幾明顯下 本身班人數一定係雙數
而家變左25人 擺明唔做第4卷

岸誠二食撚屎

今集賣肉
正

當第二套野咁睇應該會好啲

冇睇小說
但今集完全唔知想點.係B班D 女都幾正

咁改法C班個藍毛女仲有冇得出場?

仲難服侍過班月廚

應該係只到3卷了
其實都合理
4卷/5卷尾都唔太適合做完結位
3卷完個位就幾好
而且3卷個架構比較適合做得深入啲
發揮得好可以好正

今集個feel好笨測

改得好撚差

話唔定下集飛去運動會
堀北走出黎話佢都係白宮走出黎
話識左男豬好耐